林鄭向社會表明 只有武力抗爭政府先會回應

個記招係咪想咁講??

都唔知係唔係特登引人再暴力衝突
然後名正言順開戰殺人

佢諗住香港會好似大陸人咁殺一儆百，咁就會少D人上街
不過佢柒左，香港一日仲未被中共完全控制，市民都可以上街屌柒政府

你真係咁理解就中計，如果當初唔係100萬人上街，被政府無視，其他和理非都唔會支持/理解將行動升級。

就算佢要殺 都一定要同佢同歸於盡
屌你老母 佢岩岩啲臭閪態度

似係佢從無放示威者同示威活動在眼內，不論和理非定勇武都唔理
只係今次令到建制同行會都有人轉軚，北京又出手喝停
佢先會暫緩，所以真係唔可以就咁階段性勝利

柒婆做人做到咁撚犯賤